[router撚][JJ插地核求救]想問吓點樣駁兩個router

是咁的

小弟就想駁多個router，方便打機可以更新得快啲，咁啱打機嗰個位就係死位收唔到wifi乜滯

早兩日喺屋企搵到個舊嘅router，但都仲用到的，所以就想駁吓，點知去到set up嗰陣就出咗啲問題，話我個wan唔啱類型，過唔到驗證

而家嘅情況就係本身有一個router，牌子係asus (rt-n56u)，呢個駁咗喺房到，連住房入面嘅電腦。

另一個係tp-link (TL-wr740n)，諗住駁喺廳，點知set up唔到
本身喺房入面有一個電源分插(一對對嗰啲插蘇)，將條lan線就分出廳俾廳部電腦，諗住用分出黎嗰條lan線駁，唔知係咪咁樣jam咗個ip所以setup唔到。

唔該各路英雄請教吓小弟如果成功打到機，小弟真係會無限感激你。

如果我嘅配置係駁唔到2個router，請問我應該點樣做？

毒撚開post 冇人理

1. 熄舊果部嘅DHCP Server功能
2. rt-n56u拉一條線出黎插舊router lan1

意思即係用n56u做主router，TPlink做AP剩係負責放wifi同lan頭

我想問吓 咁asus嗰個router 熄咗dchp之後
會唔會用唔到架

主router唔好熄

唔好意思 咩都唔識

依家先睇到，原來56u先係舊router

總之勁果隻(56U)駁出街+用default setting
廢果部熄DHCP
由勁果部拉條LAN線插廢果部嘅時候唔好插落WAN頭，插LAN1

番去即刻攪
先行謝過ching